[Switch]集合啦！動物森友會｜動物之森 討論區 (181) 開過兩次post就係自己人

1001開post時希望可以copy埋置頂
(用右上三點可 以此內容開新post, 可以的話copy埋 置頂嗰堆)

置頂有實用資訊

參觀人哋個島必讀 —— 良好島民約章
1. 未經同意唔好走去搖人哋棵樹／執人啲野
2. 跑步注意安全，唔好踩爛人哋啲花
3. 個袋滿左之後，唔好周地dump垃圾
4. 唔好偷人啲野，「摸」完野記得要還

買game前你可能會想知

Q：隻game玩乜？
A：比較休閒嘅第二人生。隻game時間係跟現實時間，亦慶祝現實節日例如聖誕，復活節等等。遊戲著重你同動物森民嘅交流互動(隻隻都有自己性格)，慢慢一齊生活 了解對方 成為密友， 同埋裝飾你間屋＆島。今隻主題係無人荒島，亦新增合成元素，你要由零開始還債建設你心目中嘅理想小島。遊戲節奏比較輕鬆，預你日日開來玩一陣，啱玩嘅可以玩幾年都得。

Q：咩版先有中文？唔同版本可唔可以連機？
A：乜版都有中文 。可以

Q：Online 玩咩？
A：你可以去朋友／網友嘅島度一齊開party，一齊hea，一齊砌野，一齊炒股票蘿蔔。

Q：單機會唔會無咁好玩？
A：唔會，隻game係單機game，主要都係著重起你同動物之間嘅交流互動同埋打理你座島。不過多人連機時一樣有野玩咁解。

Q：對手掣好靚，有無得單買？
A：暫時只見日本My Nintendo Store有得買，但係唔收香港卡同唔寄香港。 更新: 原來已更新可以用PayPal俾錢

Q：可唔可以用返以前啲Amiibo ＆ Amiibo Card？
A：可以。

圖片來源 YouTube -> rEB1vlAiVxE

Q：買game實體定下載版好？有無黃店推介？
A：隻game預你日日開來玩一陣 實係下載版好，仲唔怕會益代理，真係怕唔啱玩要買實體我會建議你幫襯黃店買水貨。Read: 黃藍黑Game舖大集合

Q：同一部機唔同user save係共通？
A：無錯，一部機全部user都係住同一個島。

Q：一機多人玩係點？
A：只有1P可以推展遊戲進度，2P只係執下素材咁。

Q：係咪無Cloud Save？咁我壞機點算？
A：無。但官方講法係「Online會員專用壞機／唔見機時尋回save file功能開發中」 好反智

Q：係咪無得轉移個save去第二部機部度？
A：暫時無。官方講法係「動森專用 機對機save轉移功能開發中」

Q：有咩動物村民？
A：今集總共有383個好似係。全村民「圖鑑」未有，但根據歷作會有鱷魚／食蟻獸／熊／鳥／牛／貓／雞／鹿／狗／鴨／鷹／象／蛙／羊／倉鼠／河馬／猩猩／狼／虎／松鼠／犀牛／兔／豬／企鵝／八爪魚／鴕鳥／鼠／馬騮／獅子／袋鼠／樹熊／馬... 歷代全角色(好多頁):

港版特別主機(電力加強版)
※並非數量限定商品。日後將預定再次生產 -()
預訂店鋪一覽: (官方頭盔: ※預訂及商品在庫狀況因店舖實際情況而異，詳情請向各店店員查詢)

入手請幫襯UNY/APITA/AEON/豐澤 (唔經代理拎貨)

召集所有3DS版熟悉的面孔同新人一齊加入

遊戲初期常見問題Q&A // 實用online tools //

＞Android/iOS 「Nintendo Switch Online」app可以scan設計QR code，連機時可以快速打字傾計

遊戲初期常見問題Q&A
(太長click入去睇->)

股(大頭菜)價計算，留意網頁內指示

可以開房俾巴絲排隊，唔駛搞到成個post都係code
[url][url][/url][/url]
外島旅行攻略

設計任意pattern，可生成QR code scan落遊戲度，可以匯入任意圖片

分割圖片做幾個正方形，搭上面一齊用效果更佳

設計主題曲

設計無人島

Q：風水？
A：主人房擺唔同顏色家具增加運氣，綠 整體，紅 物品，黃 金錢。

Ｑ：花係咪可以配種？
Ａ：同類花種埋一齊，淋水，側邊有機會出新色花

Ｑ：點拎多啲礦石？
Ａ：好似幅圖咁整三個窿先

Ｑ：巴絲分享，外島捉狼蛛攻略
Ａ：

Q：點解跟哂方法整狼蛛島都係失敗/咁少/咁慢
A：4月開始蟲類會多左田鱉 田鱉會係河到生 但佢又計係蟲類 所以大大打擊左狼蛛刷新既機率 (解決方法係去冇河既外島)

拆左豆腐巴個島先

喂你想點巴
我係收鬱金香果位
5419 9510 3221
我c 字頭 icon 係賣衫刺蝟
可唔可以貪心啲要20包？
或者我來你島？
我帶家具比你摸

我會炸咗佢個島

頭版全部私怨

等我返左去先

答返上個post嘅巴絲
橙鬱金香係紅+黃出嘅

只係開得一次
我唔係自己人

唔該哂！
你島有無鬱金香賣？

濫用同路人果啲唔係私怨
係公敵

咁我收皮
你哋慢慢攞特大熊

私怨我先唔會屌咁耐
你老母

有冇人有唔同色地燈摸下

想知島民無DIY工作台係咪正常
琴日佢裝修完明明仲有 今日去睇就無咗工作台

我其實好想同大家一齊玩，但係又唔想好似有著數先add fd子咁
希望200個post之後仲有人記得我唔係cd rom

留名

我借錢比你呀 又要我睇動畫

佢地自己會收埋架

帶夠30包比你
我過黎買花
Btw Id唔加密你都幾堅

佢要diy嗰陣會自己拎返張枱出嚟

禁撚左先睇到

睇多次動畫喇

善巴唔俾機會我炸咗豆腐個島

得紅黃 冇你想要白色

得綠紫

等我炸

仆街講錯野 唔記得公敵依個term

求紅玫瑰種子
我有波斯菊 風個子 三色堇

得粉紅 想要白

真係唔落雨都冇心機種花

誠徵好人幫我淋一日花睇下

班長張相邊個拎走左

兩隻都要黃色？

屌你以為買大送細 即刻比返你先

你求雨好過

反正唔識我一定唔加
我會睇時間係邊個先加
定時再清下人

尋晚惱屌插隊cd rom

你2個黎我島啦 B字頭估你唔到 開左啦

唔洗喇 你咁鐘意比左你喇

我要試下係咪朋友淋會出多d花

我比豆腐巴喇咁

紅黃都想要
你幾時會開島
我可唔可以來買

開code島比我入黎阿

紅色你直接黎掘
黃色自己買

加完直接搵朋友島入

有冇人想互換種子

我無波斯菊 百合 同 三色堇
我嗰島賣開菊花，鬱金香，銀蓮

3J9G4

係度
即刻得閒 開fd島
芭芭拉好好㗎係大姐姐性格
係佢喺我初始島民 間屋一式一樣 去到你度就有特色屋住

開島

一陣黎

岩岩收左皮

唔好

咩事?
我係咪MISS咗D咩詳情
特大熊個人有問題???

又炸左？

岩岩第一版有相

唔係 我關左

好靚
但我拎唔到

收工留名

cqp 圖要cap 全套
上個post 你地自己講起先架

added！

有人話佢用Emoji整Facebook style 金剛棒

又咩事

我錯我錯我用錯字

唔知sor 9又想點

冇上一日 又有花生？

未收工

你衰仔 罰你1金礦

Block 左條八婆佢啦
四子全部最好人咁滯佢都想屌
尋日四子比人輪左9個鐘呀

我幫你整

放工一上黎就有花生

特大熊有冇包膠？完全封鎖咗唔知發生咩事
按前文後理推斷佢有動物整緊特大熊即刻有人跪？

Block左 係想知佢又跳出黎做乜鳩

好似琴日定前日 EMOJI 賣廣告代整 好撚串嫁
SOR 9 囉

邊個亂加

今晚搵你

係四神

唔係嘅 啲人唔知姐

無意參戰
本來無一物 何處惹塵埃

驚驚tim

SOR9囉

尼個明k黎？

打丁巴我開左島呀

我有加明k點會唔知

同路人咁出名都唔知

佢島有特大diy 好多人狗衝
芝牛睇唔過眼想鞭佢
條女又貼返四子張圖出黎

唔知點解係要入黎俾人屌咁

尼你老母咩

賠罪！

啱啱係咪有巴打賣學士袍

你打錯字姐 呢
小心比人鬧

🈲🈹💢💢💢

我都以為係我

Sor9 囉唔好追擊

開咗 第2埸入得

屌 喺到瀨死為咩呢

已鬧

無上一日又有花生
又係同路人

有冇巴打開島比我買玫瑰種子

lm等放菜中

芝牛出聲果時都冇人一齊屌啦
佢又要貼圖出黎撩交嗌做乜姐

可以

尋日好似R入蘿蔔場

其實呢啲恩恩怨怨 無關人士都係當花生睇 何況推post推得咁快
大家互block當冇數啦

好似有兩舊車太
要？

佢乜都R
同平時啲CD ROM一樣
但佢出名啲
佢係同路人

我加你

其實佢一直係度唔通一直講同路人到第1000個post咩
唔妥既話互相無視咪算

想問下有無巴絲有動物準備搬走呢

好似就係R你

通訊對象沒有回應 係咪用數據入唔到？

其實佢入左黎好多次都冇野
佢又要貼圖自己想嗌交

gym撚

有靚靚動物執緊屋唔該搵佢
我伏咗佢買地
點知要聽日先有得接走

有冇巴打開島比我買玫瑰種子 可以比100000你

亞星想要嗎？肌肉山羊

好呀巴打 我點搵你？

佢r jelly蘿蔔場

同路人傳送門🈲🈹

[Switch]集合啦！動物森友會｜動物之森 討論區 (160)收到POSTER未?

#738 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

睇原版夠完整喇係咪

唔洗錢 你留 我加你

push

獎杯櫃又返嚟啦
明k?

我估今次應該係因為芝牛巴果句又炒起番件事

我個島已經有肌肉綿羊同肌肉鷹啦

我聽日可能直接趕馬或者鹿

3881 4915 4596 唔該巴打

即到

上水食花生

佢口頭禪都係

加咗 A字頭

睇返個POST, 唔撚知以為啲19 FB賣野PAGE黎

等我 學緊鹿頭

時裝店有
后冠
叛逆學生褸
能面具
海鯽壽司裝
有冇巴絲有興趣黎買

你咪入嚟呀

可唔可以比我過去學

我係肌肉猩猩
佢搞到隻綿羊都變肌肉

好似多左個金盔甲diy
有無邊個係現frd既未學想要?

BOMB

有無白色鞋賣？

個班生面口 係咪都R野摸
有D特別小小就狗衢留FC

講明FD場都要留FC 求人ADD
今晚番工 求大頭菜500場

開咗島

係

但佢成日sell我買野

加左了巴打

留fc

今晚開$500蘿蔔場
5615 6151 8456

我連呢個都係後尾先追返
佢次次係到我都miss
但睇返真係無屌錯架喎
佢自己本身講野都有種撩交嗌feel
越理佢佢越要衝出黎咁

你入得黎喇

是但喇 見到r左先

我都想摸下 可唔可以加好友

我啊 你比code我一陣add你啦
下一轉你預6:45-7:00

Btw 我係絲

見怪不怪 講明唔接受新加都會留fc

達滿

你尋日180度反轉果下好笑d

有一對叫莫卡辛鞋
白色有啲黑線咁

10點ok?

我有三色堇 想要菊花 銀蓮

OKOK

原來就係佢
心諗咁似直銷做生意

唔好擺四子上枱
呢到個個都知四子有幾好

應該係？

加咗 諗唔島

你叫咩名呀c打

好煩

波斯菊好似仲有少少種子 求換

可唔可以來參觀行街？
感謝

睇完再諗下同唔同條友玩啦
不過如果你地淨係求特大diy當佢condom嘅 唔通我又阻你咩

想學

求靚靚地磚QR CODE, 上網搵見到好求其 已有鋪地app

Sorry絲打

SW-5100-1323-7646 s字頭
唔該曬

你開到幾點？半個鐘後返到屋企

佢on9 賣虫npc收入場費先! 一早講500場 我唔dllm嫁

點先有鋪地apps?

原來阿三 係其他動物
一直以為一 二 三 四 都係猩猩

好撚好笑

阿二我有係老鼠

三星？

我等埋你

我隻沛枝要走，你啱唔啱?

阿二倉鼠黎 好QQ

3星後KK開演唱會

added

阿一同阿二係好可愛嘅貓同松鼠

Kk黎左唱歌就有了

你地通常會送d咩俾動物

KK黎完開演唱會

阿二係松鼠？？？？？？

可以話趕就趕？
我放左幾包垃圾係人門口都無反應

我放左風水陣 依加送垃圾貝殼 收錢!

頂我都以為一二三四係猩猩

我有阿四 所以以為其他都係猩猩

點解阿四會係大猩猩

邊個呀屌人少少認咗佢

衫 睇佢地著好搞笑

以為fallout......

咁點解阿四變咗種

唔係咩我見佢條尾同小潤一樣都係成粒波咁

寄呀保比大家下火？

留意對話 睇佢有咩興趣
尖撚就起勢送尖野就冇閪錯

海報化石

衫 成日比啲奇怪衫佢地著

gum撚唔洗對佢太好
想逼佢做少d gym

好彩唔係得我一個

阿一本身套衫係咪有頭盔

搞到我以為你比紅戰士佢著

壯壯唔好咩
我覺得佢好QQ

你淋火定救火

仲挖到張班長

邊個咁衰啊

尖撚要趕走

好似Amiibo卡 可以直接趕其中一隻？
有冇人要接收我隻馬
但係我唔確定係唔係聽日直接有得收

你咪就喺壯壯

壯壯本人

我唔送野比佢地
好似好衰

可唔可以加我，謝謝

好撚鐘意睇佢地做尖喎

啱啱邊個隨身帶住啲海報呀

以為復活節過咗 無哂啲蛋 點知多番啲海報

善巴！

要送野要快d走嫁

咁我都係有多餘野先送

高手

邊個做左我想做既野

逼爆左

想問一下 鋪橋洗唔洗一定有水
2層地之間相隔鋪橋得唔得

仲要冇仇報

下 阿四 日日都係廣場到舉啞鈴

唔會亂送野
驚破壞佢哋屋企風水

我寄左比你未

added 一陣630左右開島

呢個係睇過最fun geh 原因

我第一下係諗起你 陰我 第2張又改字
下次你sd 2次猩猩呃人啦 一次改一次唔改

成地海報

猩猩入邊阿四張海報最型

thanks!

善巴又亂埋野

唔記得係咪你 我已經有一張

真
一齊做早操好可愛

已經知咗喺邊個

一陣加你？

阿二真係好可愛

我無亂送野比兔仔

河馬個d是但 ..走左個隻收左我個垃圾袋

其實係我帶壯壯 佢埋
班長唔知邊個帶

我剩係見過你地post出黎話阿四生日果張

頂

一開頭幫3間屋整個啲家具，如果移走佢會唔會有影響？例如好感度之類

全民運動你地識乜

我睇唔過眼佢成日拎返四子張圖出黎講
係度扮受害者
本身芝牛屌我都廢事出聲一陣又嘈到打唔到機

好呀，唔該哂！！

咁你有李可同迷彩未

唔緊要 移啦

我仲有海報多 下次帶埋黎

但你變臉屌你

阿一

我帶

佢隻牙仔

阿一個樣好正氣成個主角咁

我諗住接收佢番黎

加咗 a字頭

我本身有阿一，超新手果陣以為二三四係貓

咁其實有冇阿五

我等緊隻阿二走

燥左

太正氣

琴晚外島見到阿一 冇拉到

夜更準備接手

你又想踩陷阱

咁早就計夜更咖啦

想邀阿1黎住

妹更就有份

佢唔係話想儲齊1234咩

阿2 我有
佢成日發明星夢

係要講最好人個個 點會唔燥

唔洗客氣啦

就快7點喇喎
摸妹流星更唔係準備出場咩

倒數30分鐘

阿一 阿二 我要 阿四比你

阿1得意好多喎

哦 妹更咁我明
以為你地講夜晚先出沒啲巴絲

辛苦晒巴打

強搶阿二 佢張poster好正

想要阿一

望望下覺得阿一有啲似佢

同等
尋日我開完
今日應該無

咁靚仔都唔要

我對佢好好 加左密先講

FC推post法

似似地

你都係要河馬算

咁樣啲人點面對呀一

仲有無人未入？

唔去twitter搵下？

寧願唔開比人
唔好搞排隊網
唔好益cd rom

利申：苦主

D字頭架 dxxxx hk

唔想再加GYM撚

搞到我都想帶佢地去影poster

可能我比較早知道 阿一二三 所以後來我知道有猩猩叫阿四 完全唔get原來佢哋係一group

有無人同我一樣mon 呢度
多過真係玩既時間

Sor 原來係你

唔知邊個同我講 佢地係唔識大家

咁講又岩
我屋企都有三隻尖撚

召喚 葛來分多多士 巴打

想問開左島未

佢唔係真gym撚黎，做兩下啞鈴就會開始嘆氣跟住放棄

想問下圖一個噴水池要啲咩

隻居民自己講？

好可愛

點解我search唔到圖嘅

成日望望下啲動物 覺得佢哋似人

係到叫過人幫手 唔開返好似唔係幾好咁
但開完入黎嗰啲 又係未見過個名嘅

Send 阿四張海報比你

大大(象,gym 撚)
送左年肌肉衫比佢,佢好鐘意,
仲話著到有自己體味,同件衫融為一體CLS

唔係依度啲人嚟

小㫸似邊個

應係唔得 佢會話附近沒有河川

真係熟果啲 add bf
驚入面叫佢地來
我都好想開比巴絲但尋日勁多人打尖

淨係加見過名果啲囉

我都好似無加你

好似要search沛希

我好鐘意比衫呀誠同莎莎著 覺得佢地著幾可愛

我唔信！
佢地一定係一伙

因為我打錯名

好開心佢地玩我d玩具
係到玩左好耐

點解要咁做

本身都唔想佢下下都搬出黎

隻雞好正
我都用雞旗

咩玩具？

莎莎頂帽

呢隻扮阿二係到

又寄緊得意海報

唔好再寄猩猩海報比我喇
仲要扮係鋼琴搞到我興奮左下

妹更rdy
玩住pkmon等

又bin我

抽完張amiibo卡 想邀佢黎我個營地住 佢話依家邀請唔到佢係咩玩法

點樣扮到鋼琴？

因為真係好好笑
冇左對耳好樣衰

你啱既可以黎我度，得今日咋

早兩日請咗隻鷹嚟住，想儲下唔同物種嘅朋友
不過都要唔該你

有冇人有興趣
有興趣留fc
唔使帶手信

準備比人追打

沖完涼即寄

爆到依家都未入到 辛苦晒

要邀三日
你要幫佢整道具

pkm
對唔對戰

返緊屋企，一陣留fc互換呀

救命

滿咗人sad

阿四張海報幾型架
好過阿保

Kris Jenner

木片琴同打拳

係scan完張卡之後話邀唔到佢

你今晚橙了

你得既

喺咪玩棒棒

呢個似啲啵

你貼圖
一陣原來又邀緊特殊npc

真 下次熟面口先加 而家一堆人認唔到準備del fd

岩岩先玩
一出就買 但冇玩

我以為佢頂帽會係耳仔中間...點知變到咁

我都係見尋日四子咁善心
今朝先開公廁場

想要阿一海報

冇入pkm post都見到承讓

應該試左有10次

我都想要

我隻毒仔幾好人

我比柴姐你

我就嚟齊猩猩poster

咁等你爆機先

咪寄個陣禮物個名改一改

四葉妹妹有保未

唔怪得你好似nice左

今晚唔得閒玩

真係會開到有陰影
所以琴日四子開公海開咗咁耐真係服

連登可唔可以出pm 系統

想種異色花係咪都要keep住日日淋水
定開左花就咁放係到由佢生？

有呀

佢嘅善心感染左我

都要淋 除非落雨／動物幫你

有喇 本身做過我村民添

被感染 佢真係好顛 12點幾見佢開到夜晚

做咩中伏

開左又變周圍感情瓜葛架啦

我有...

開過場既 都知開公海場係幾咁辛苦

下點解

殊~~~~

豆絲已經比人Black list左冇得入關

圖呢

我應該1930-2000開機

8478 4274 6890

承讓了

笑得太開心無影

開左啦 來啦

柒晒 原來SP係邀唔到

要凌晨先得閒

頭先話帶爐俾你摸但我入唔返黎

點知呢度既人個個都咁奸

我唔會比圖你bin我

幫我買件湖水綠

好似淨係可以去巴獵島影相

我對你好好

200蚊大法 !! 去機場sd

最錫你嘅加拿大妹想睇喎

咩牌

好，我刷幾次外島睇下運氣如何先決定

你開左島?我應該未同過你玩搵唔到你場

冇辦法，想同佢搵個好人家，有人啱既通知我

3個一日一隻色

28石 10鐵

除左你

Nice蟹

似乎有人放緊 不停正在忙

聖人四子

要買畢業袍的已經add左開左島，可以入來買衫啦

未add的可能skip左你
你再send多次個code比我

今日先玩得返
我個連續八日嘅哩數啊

頂你再嘈炸你島

我收到裸照同個人照

叫佢入嚟睇

岩岩入錯島

貍克派俾你都係緣份

想睇下

仲戴緊？

我都好錫你

封左關喇睇你點炸

仲有冇得嚟？

我唔覺得有分講邊個 所有人都係平等
本來件事好易解決
一句sorry 用錯詞語就得

唔知點解係要sor9
就算點樣用emoji都顯示出態度唔友善
再到後期 又好難怪被人抽水

應該去到呢步 行唔返轉頭 block左既繼續block 水又繼續俾人抽 或者考慮下 自己態度有問題 同有落過水既人誠心道歉 睇下點樣好過

我唔包道歉一定work 但起碼認左自己過失先

終於見到綿兒！

有無人要買vr眼鏡

咁不了

琴日有

咩版本？

打仆街芒唔雙入不如唔好玩

佢根本覺得自己冇錯

好呀

小妹窮 只買左劍

你要啱要

雙機雙game基本

ok

同事全仔

依位巴打識野

我個綿兒呢

可以了

食蕉巴打就識野
快撚啲出DLC啦

ff

我本身玩緊新入坑pkm 卡，點知玩左一星期就動森岀
ptcg 都棄埋

佢鐘意頂咁樣衰嘅帽你隻莎莎壞左

咪係，同色違點會唔配埋球種一樣道理

無錯所以咪sor9

+1

有無買ff7

不過依家都係少d出街打卡穩陣d

佢地唔比真身我

買了
尋晚開島比人賣蘿蔔果時就係去咗玩ff7

聽講戰鬥系統好垃圾喎

我淨係知買Game分part好搵笨

online阿屌，要課金先夠人打
唔係就玩預組 玩到悶

個視覺好垃圾

啲態度

佢珍惜我送既野喳

因為間屋無位所以放曬d嘢出來
然後就由三星變四星

動森dlc算唔算分part

可以做jasmine!!!

閪到 sor9

講真part2唔知幾時有得玩

3色戰隊

尋日收蟲佬都係第一次黎
賣曬啲狼蛛存貨
終於見曬啲NPC

真係好閪

噢係
課金不了 動森三百幾蚊玩幾年先叫抵玩

諗起個樣都想笑
好辛苦

刷den多數都係得啲白波西瓜波

就算玩都等完整合集先，逐part買係呃錢囉

我反而為咗執島收番哂入屋
四星變三星

收費DLC本身幾搵笨
但動森長玩要出嘅我都可以理解

我諗佢都好開心 令到mean蟹笑

動森唔洗再比錢
ff要

佢本身隻game第一part發到咁大黎做
之後一係隻game其他章節都無限膨脹 一係縮水比人屌

好慘 早知影佢相 有排Binc

之後應該出係ps5

講又咁講，FF7都可以收皮既話，SE可以摺鳩埋佢

唔洗錢咁好

mhwib 比錢都抵屌 利申mhw白金

妹更準備

唔該絲打

又話有星

但我聽人講啲Texture做得好差？啲門果啲？

我都係呢代先開始認識球種

佢仲覺得我地屌錯佢

摸妹更，唔想跑晒成個島阿

1分鐘 Ready

你又岩
FF7佢點出都好難死

岩岩搵到了 去鋪地先

砌左2個鐘花

老老實實我覺得die hard fans有份害死啲系列作

小睫個樣正到

無妹

馬匹準備妥當

差唔多喇 之前亂種花 執夠岩啲色同擺位搞左半日

仆街mon好似只係買左個復刻原版

嘩屌

所以咪要食老本

一百萬收購ok?

中哂幅射咁

海報新手一陣試寄阿一海報隨機比fd子們

佛系求二三四海報

有妹！

今時今日出game, tifa竟然係石頭波

見到豆絲隻熊我先記起未去CHECK

我仲未傾
睇下先

呀妹呢

我

呢隻好可愛好鐘意自己同自己玩

剩係砌左小量玫瑰同本島有嘅花

比我就唔買 搵笨柒嘅

有妹！！！！

想摸

2020年都黎居然仲有石頭波
冇誠意

加fc

好好喇 我全部種哂小量 執到人都癲
有啲之前擺位唔好影響其他 又要挖起哂重新擺過

我無特別上心呢啲瑣碎事
係覺得有時錯左咪認 路係一副高高在上嘅態度
一句sor9 除左挑釁 重有咩意思

重有同路人呢幾隻字 喺得連登 我諗呢十個月都各有各忙 無咩必要用喺呢度
大家聚得呢度 玩一隻game 咪發揮手足之情
點解要咁樣樣去特別講 ？

或者當事人覺得我講野好老海鮮 但係我想講 打鋪機 唔好咁緊張啦 只係一個媒介俾大家放鬆 加呢度吹下水 笑下抽下水
講錯咪講錯 態度唔媒 咪認左佢 再咁落去 無咩意思

可摸以加

買咗了，4舊水鬆啲玩30個鐘okay啦
唔係部ps4真係拎黎擺

想摸呀妹

一開始好斯文

又係冇妹的一天

剛剛 7:00 又一張

仲想講廁所萬歲

好性感

笑左

邊個人成日黎我個島佢都記得

又是沒有妹妹的一天 晴

砌左都未必種得起唉由佢啦麻鬼煩

絲打等你開島

巴打你真係好有心
可惜條友牛皮燈籠嚟

係呢個呀可
想整

我算唔算熟口面

有冇人想要日式拉門嘅牆紙
今日商店有
可以寄俾大家
想要的話留fc

想學謝謝你

有妹妹 歡迎入黎摸同一齊玩

比巴哈發現到著唔同衫都會易搵唔同動物

Be fd ok?

開Frd場未

淋水最撚麻煩

交換得唔得我有阿三

沒有妹不怕
我們有王妃

想問咩叫有妹？？？

係唔係貓頭鷹個妹？？？

我都有呀岩岩

屌我見今日落雨先認真砌
聽日開game喊三聲

又黎風水學研究

拿, 我第一個到, 你地唔好斷線

今天也是沒妹的一天

係呀 咁就好多人搵你做朋友啦

果然有咁上下歷練嘅男人

sor,整完啦佢

日日開機最唔撚想望就係個花田
今日拖到呢個鐘數都重未淋

yo早晨
宜家有咩新搞作

聽日要出島迷信下先

上連登睇comment睇得咁重
點又唔化
俾著我 柒完潛返兩日水
上返黎乜事都無啦
俾人抽水就梗架啦
笑兩下／ignore左佢乜事都無啦

宜家開

有妹的第一天，晴

想問有妹除左有星星棒diy
仲有咩特別

搶1001

妹更開始

係咪好吸引呢

彈機重開島 開到1930

廁紙呀
你漏左2千蚊係度

自己講

今日是參觀的好日子 對不對

夜d仲開唔開 無間ot中

有好多diy
一日限拎一張

如果有妹大把人幫你淋花啦

可唔可以侵埋我玩想摸野
380794558491

我見你打咁長我又覆下

一開始就係睇左嗰句直接屌9佢囉 規距跟返呢度 先打左嗰句sor 9 。

你地話我態度有問題，唔鍾意聽嗰句XX人，後期我都有講對唔住，不過你地係要覺得我企喺道德高地我都冇辦法

咁嗰句直接屌9佢囉，我都吞左佢。我唔會覺得自己係受害者，係睇呢個post d 人會覺得好煩姐。

由post 164 開始，你地明串暗串我都冇理你地啦，但上個post 又係你地post 懶人包在先，我好難唔回應wo (我唔再cap 圖 廢事你地話我引戰）

呢個世界總有d 人，例如你地覺得係我，係相處唔到溝通唔到，咁你地繼續你地既小圈子，block 左我，大家冇交集，唔係幾好咩？ 何必為呢d 事搞到咁唔開心，打機都係想求個開心姐，呢排大家都唔開心，玩下動森都係想抖下氣姐。

希望之後你地有你地既生活，要單單打打我都冇辦法，我都係做返我自己想做既野。 但如果你地再講，我都會再回應。

如果你地真係咁希望我道歉既，咁再再講多次對唔住

對唔住

DNLM 刷左2粒幾鐘露營友換島民都換唔到唔想要果隻

抱佢上床試床褥

當然

1001真係大伏

BINC

有啲野講出黎 無特定一個對象

搵營地

媽咪

問個問題
你地啲地鋪幾多行
我依家鋪兩行發現有啲窄

咁即係我唔講 你都覺

我玩左成兩星期 一次都見唔到

thx

沒有妹的日子 雨

講咁多野咪又係話自己冇錯
仲衰過唔出聲

正啊喂

叻女

嘩 呢隻野叫壯壯？？

你係咪c字頭？

得，未一齊玩過係咪只可以面交

隻貓又繼續返去教床
明明已經走過出黎行

你段野引返條撚屌出黎 我想打死你

380794558491 謝謝🙏🏻🙏🏻🙏🏻

係公司見到果下笑到噴水

yes

而家我個島

有駱駝 同 妹

有無巴打有需要？

佢先係壯壯xd

佢地可以整成個幾鐘唔攰 好癲

即刻bin

講啲開心野嘛

...... 無野啦

死老嘢

你島名咩字頭

1001唔易玩

正正子

今晚隻衰妹終於得閒搵我
bf請入島

每次上到黎都係fc潮

伏我 我仲以為又有新野

我今個Post會小心啲

見到brucewayne個名就心心眼咗

準備送消防員全套比佢著

開左
留左3個車胎比你

笑到仆街

嘩，笑到依家

有無人有音樂方面既野可以順便比我摸？？

樂器 嗰d

或者輪盤

冇fd唔使玩了

其實咩叫接收

好撚迷信 有冇人可以實測下

電話得1%挨唔到去玩1001

打機都係想減下壓，搵個位抽離一下現實
每個人都有自己的處境、景況
平時返工正正常常已經好辛苦，上來玩下膠、吹下可以放鬆下
只少可以放下面具抖抖氣

斷左

好似無

鋼琴 結他岩唔岩?

但Raymond不是Jack

斷左線 再開過摸妹

出嚟咪出嚟
有部分人唔同佢玩咪唔同佢玩 呢度咁多人 你唔能夠阻其他人同佢玩

壯壯其實堅cute, 好過我隻斜視啞鈴

終於有機會黎參觀

就咁講cat得唔得

點解出面有菜Post都咁多人入黎

佢唔好講廢話好地地留Fc咪冇人理佢
你搞到佢又講好多歪理好撚Crazy

如果我隻動物就搬走 有朋友有空位過嚟我島 好似可以帶佢走

冇朋友有妹
可以潛翻水

有壯壯嘅巴絲！
我地組個壯壯團

廢老

人地果隻走果時會執屋
咁你個島有空地就可以去佢個島到搵隻執屋撚傾計 叫佢搬去你個島到住

值得一試

無妹無娟兒無駱嵐無星
乜都無 菜都賣唔到 人生已完

我add咗你

其實我想問好耐，點解佢個中文名係傑克

點做到

求加
4270 5874 1034

香草做乜

有無人可以幫手整UFO

點解會咁

岩呀

已add, 開左島

個島t 字頭

其他巴打我慢慢add
食緊飯

翻譯好撚on9

戴埋貓耳頭

個樣咁可愛講啲咁嘅嘢

準備好搶1001未

背影殺手

我有妹呀

王紀

改口頭禪

D留言

ジャック

屌

任天堂全team翻譯去武漢自盡啦屌

一陣成個島都講死狗公

一陣全島啲動物都嗌

kawaii到

好呀！我係岩岩同你一齊買衫個個
我一陣加你

應該對住部機喵兩下

點解要蝦香草

你比左希望我

我要成個島都係mk爛口
我葬愛家族島唔係浪得虛名

上次邊位絲問我抽到咩色袋鼠？
我個隻係紫色！
夜晚睇有色差變左藍色

...點解篇文咁熟 好似見過咁

咁why係raymond?

笑死

可以
15細星
10鐵礦

Hi
係我

想學 4581-8959-8677k字頭

壯壯性格勁得意！

英文版不嬲都有localisation

震震

你今次仲會唔會搶1001

點解同居民講嘢都唔得

有時追唔切po 唔知咩事

對唔住咁多位巴打

快啲去同公廁投訴佢鬧人

carrie 中文係媽咪

而且成日整diy比我 好抵錫

得翻1%電 食完飯即差

智撚障！

下面係咩話

我都想問
我都好鍾意去同居民講野

驚帶走佢？

係叻仔

有妹有星
求摸數字輪盤，老虎機
或者你哋覺得得意嘅嘢
又或者大頭菜放到$500以上嘅島主
暫時預計只開放一小時

百合

係完呀！

見到你話噴水我都笑左

就好似晴天個英文名叫Rex 即刻唔同哂feel

唔該囇
我去你到？

Thx巴打

可能居民會記得訪客叫咩名

百合都搞

我都想知，又撬唔到既有咩事唔得呢？

唔知.... 一陣問完又比人屌

咁我要鎖住傑克先

有老虎機可以摸！

Hi王子

種花高手呀佢

好彩公司冇人

封城！

佔有慾？

有個上黎話 唔想d人同村民傾，學diy

Thanks 巴打 入緊

多謝王妃

咪啦我都未見

好人

仆街永久封島

係就快啲花靠曬佢...

我鋪兩行 之前諗住鋪三行 但發覺鋪完冇乜位

睇名姐都怪你太出名

有無貓裝

我有紫色同粉紅色

計我話打埋日文同中文

想問一問e個 係自己整個樣 定係可以上網down人地個d

我又講個建議啦
出唔出黎 佢決定 但大前提道歉先啦
其他都後話

唔係會帶走佢既咩？
唔通我柒左？

以後唔准同我小純傾計

朋友妹場

我都有

我覺得去人地島最好玩就係同動物傾計

好呀 我開左朋友島 k字頭

投入感情吧

第一隻入住趕早佩希 之後到百合轉入依兩隻

有無其他意見

如果動物要搬走執屋再同佢講野先會帶走佢

你隻動物執緊紙箱先會帶得走

咁就唔好開島添啦，反正都係單機game

想知我埋左99000入個金錢洞....會點

驚呀個隻係我最愛

我都驚 所以唔敢直接reply佢

你快d走，王子幫你頂

跟住出小虎

慢左

百合都趕

會唔會2隻一齊唱歌

我有三隻同你重複

有冇加我

8:30可以嗎？

感謝王妃

謎底解開了

隨機生10000/99000

暫時未試過

可以！

你溝我d河馬

我寄左

同居民講野好得意喎

sorry 大佬
我柒左

唔知趕咩好咁

總之用我的設計嗰啲
你畫定用人地嗰啲都得

#737 覆左你喇wo

姐係10000 10000 99000？

佢要執左包袱人地先撩到佢走

咁會有99000係個洞度

小虎我即刻要
係貓都收

1001開post

唔驚 王子柒過你

有得咁易走就好

我都有
係猩猩入面佢算幾好樣架啦

驚中1001

我真心定點

多謝手足🌀

賣鞋賣袋個npc遲d會唔會開鋪？ 會既話要留定塊地比佢

1001

兩行又好似好窄
三行又嘥位

點解咁對我

大家要有禮貌啲，nice啲，唔好同人地島啲動物講野

我驚有人介意

all or 10000×3

好多人都愛

屌！

比王子抖下